【泛民初選】本土派素人聯合造勢 民主黨黃國桐撐新人馮達浚

節錄

【泛民初選】本土派素人聯合造勢 民主黨黃國桐撐新人馮達浚

本報記者攝
(蘋果日報)

民主派今天（11日）將舉行立法會選舉初選，各候選人趁最後機會造勢，呼籲市民支持。參選九西的「九龍城大小事」主席馮達浚獲民主黨九龍城區議員黃國桐現身支持，馮達浚相信自己與黃國桐政治理念相同，故獲「桐叔」跨黨支持，至於黃國桐則未有接受訪問。

本身為民主黨成員的黃國桐，並無支持同樣參與初選的黨友黃碧雲，
。。。。。。
，呼籲選民全票支持馮達浚。

除了傳統泛民，馮亦獲本土派區議員站台。參與超區初選的元朗區議員王百羽呼籲本土派支持者投票予馮達浚，
。。。。。。
改變議會生態。